【天佑19！】鑽石公主號新增41人確診，患者總數增至61人

武漢肺炎：鑽石公主號新增41人確診 患者總數增至61人
2020年02月07日 08:44

正停泊在日本橫濱的鑽石公主號新增41人確診武漢肺炎，患者總數增至61人。

19

空氣有毒☠

中央冷氣系統

船上有巴打

似係桑拿房 ?

冷氣已經夠死

隻郵輪好大隻㗎喎， 喺同一隻船度就傳到咁多人？

cls

自 助 餐。

19走左好耐啦

你而家冇 但你將來會有
鑽石病主號

越黎越多人奶

第一個患者潛伏期嗰時好似同佢同船

才子呀

仲話大家住唔同層唔洗咁驚

成隻船都係嘅話, 香港變疫埠了

打沉隻航啦

可能又廢老 又上船 鬆懈

唔同層之餘
重話一個船頭一個船尾呀嘛
分分鐘靠冷氣都已經中咗

睇死777條仆街一定畀佢入港 DKLM

船上有幾個巴絲

好似仲有一隻生化遊輪黎緊香港

自助餐真係原罪

估唔到郵輪咁大殺傷力

有巴係入面

上面啲人跳海解決，ok?

係

19

太多表面面積，又中央冷氣，又buffet。其實咁爆法，都好難講係咪完全關嗰個阿伯事。佢上船之前之後可能已經唔知點樣惹嚟惹去

架船咁大，船頭船尾應該唔同系統。

係 唔知之前位樓主而家點

有巴打係入面架

隻船係日本呀

自助餐你係夾去自己隻碟度食。。。
雖然唔排除有廢老會唔好浪費。食唔晒擺番出公海

食buffet間餐廳啲人chit choet 咁轉都死啦

一路夾野一路講野已經死啦

郵輪定飛機殺傷力大d

樣樣活動都死

驗咗但未有結果

身處鑽石公主號，你問我答

陶生

傳染力好高

可能要請教下行船既巴打🧐

架船係日本海

啱知佢而家點

傳染力好高

===================
黃酒樓就頂唔住

有病同未有病溝埋一齊咁耐 冇都變有
中哂係遲早既事

19梗係住有大露臺呼吸新鮮空氣
食嘢就食用逐次畀錢
得幾個位嗰D餐廳

有錢人條命無咁賤就係咁解

似乎都玩過郵輪

唔緊要 柒婆多多都收

中央冷氣不是中央供氣，只是用中央水管供冷水，使房間内單獨空氣循環變冷，房間有窗便可有鮮風

19洗唔洗入一入隔離營

死撚哂 咪撚落地

所以搭巴士地鐵火車我都好撚驚 .. 特別地鐵佢個送風射落我個頭同塊面 .. 真係屌老母

內艙嗰啲....

泊香港個2隻

臺

架船咁撚大都可以四十個人奶嘢，我真係信支那成間病房醫護死撚晒

你講野噴左啲飛沫落去已經死。。。

呢個真

毒氣室

試彈一個有病，都會圍住所有食物走一圈，中間接觸到幾多個人?

今次才子都無用

應該係屎渠
正常呢d船條屎渠成層都通
一個中招一大便就全層中哂
或下層都死

有幾個連登仔喺入面

推

就快過14日潛服期

其實隻毒係咪可以空氣傳播

所以要戴眼罩

門柄扶手都夠玩
空氣傳播應該唔止咁少人中

一條友傳60幾個，好癲

食緊飯你唔會戴口罩, 唔好話咳啊打乞痴
係度吹水D口水都週圍飛

日本厚生勞動省周五（7日）宣布，船上新增41宗武漢肺炎確診個案，患者總數增至61人。
厚生勞動相加藤勝信表示，國內感染人數不包括鑽石公主號的武漢肺炎患者，因為他們尚未入境日本

二百幾人中咗61

公海患者+61

Titanic, 武肺版

魚雷 導彈 有未

佢用過swimming pool 同按摩池

應該唔只 未夠14日隔離期

遊輪咁密閉 仲要大家共用所有設施 好難唔大爆發

一個船員中招等於全船中招

今次濕鳩算唔算中迴力標

又啱喎，啲自助餐食得多都悶

大陸人食自助餐係出面食 無夾呢個概念

應該係3700人中61(暫時)

原來台灣魔術師陳日昇都係船上

點解19無比人隔離？

餐廳/多人嘅地方易傳染

請幫幫手推post

0503 #油麻地 1名黑帽黑長袖衫藍色口罩女士被上門拘捕

無人去現場支持醫護 醫護已成condom 準備被清算

【廣傳】今天只做一件事：撐醫護

睇嚟個政府真係好撚驚咁

借個位嚟推一推

撐醫護 不讓步 不封關 不上班